[求救po] 電話比人偷咗，閂埋機，想問有冇辦法可以攞到icloud未backup既相

除咗鬧我on9唔backup可唔可以比啲辦法我

無方法

無

重要野唔backup即係唔重要啦
唔重要又有乜所謂

發明時光機